唔將愛情擺第一位真係唔好拍拖

究竟係性格天生唔會將愛情擺第一 定係因為未遇到對的人？

咁擺屋企人第一位呢

你老母生舊叉燒好過生你

愛情第二重要？

有咩問題

屋企人唔係問題 但好多人公事 其他私人野會擺先過曬愛情

囡可以，全身拍拖

男的話，等全家乞食

咁係對方問題 揀第個啦

咪係
我都想愛情排第一
問題係現實唔許可

咁咩撚野愛情擺第一位

愛情對方變心/帽你 你就咩都無 點解仲放第一

依d叫唔理性，唔會長久

拍得耐咗，條女仲同你講愛情的話，一係白痴，一係中學未畢業

係 但好慚愧對方將自己擺第一 自己就完全無

擺第一但冇拖拍